{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000095466",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 파라다이스"
    },
    "text": "春川パラダイスは計26室の客室を保有しています。 ご利用案内時間は午前7時から11時までで、この時間にトーストとコーヒーを提供いたします。 また、パラダイスは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 当店は清潔で快適な客室でお客様を迎え、ご来店いただいた恩に報いる宿として機能したいと考えています。 予約をご希望でしたら、予約した日に訪問してお名前を教えてください。 ただし、予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良い方で、周辺インフラも豊富で移動するのに便利です。 しかし、何人かのお客さんは宿の中で臭いを感じることができると言及し、シャワーやトイレなどで不便な部分を経験したといいます。 宿も老朽化が少し表れているようですが、値段の割にいい方です。 写真と実際の宿泊施設が少し違うかもしれませんが、宿泊施設は休むには良いと評価されています。 ただ、水温が不規則に出る点は改善が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川パラダイスは何時から何時までご利用案内をしていますか？",
            "answer": "春川パラダイスは午前7時から11時までご利用案内をしています。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスでは何を提供していますか？",
            "answer": "春川パラダイスではトーストとコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスではどのような言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "春川パラダイスでは韓国語を含む様々な言語の案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "春川パラダイスは計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "春川パラダイスは清潔で快適な客室を保有し、お客様を迎える宿として機能しています。"
        },
        {
            "question": "予約をする場合、どのような手続きを取れば良いですか？",
            "answer": "予約をご希望の場合、予約した日に訪問してお名前を教えてください。ただし、予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "春川パラダイスの周辺環境は豊富なインフラを持ち、移動にも便利です。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスのレビューによると、どのような意見がありますか？",
            "answer": "春川パラダイスのレビューによると、コスパが良く、快適な宿泊施設であると評価されています。ただし、臭いや不便な部分も一部のお客さんから指摘されています。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスではどのような改善が必要ですか？",
            "answer": "春川パラダイスでは水温が不規則に出る点など、改善が必要な部分があります。"
        },
        {
            "question": "春川パラダイスの宿泊施設は写真と実際の印象が違うと言われていますか？",
            "answer": "春川パラダイスの宿泊施設は写真と実際の印象が少し異なるかもしれませんが、休むには良い宿泊施設と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 498
    }
}